[太古恐怖襲擊]NOW新聞以正視聽－手足只係救人同自衛而絕非政府所講既私刑

大家睇下NOW新聞點報導
有曬証據條痴線佬不停反抗同襲擊周圍既人, 手足只係救人同自衛絕非政府所講既私刑

CCTVB仆街死啦, 垃圾新聞, 學下NOW啦

推, 以正視聽

push

根本自衛

Push

我無嘢講

呢單根本自衛多過私了...

真, 平時個D可能都叫私了
今單根本係D街坊黎
你唔打鳩條痴線佬根本就阻唔到佢
等D黑警黎D市民死撚曬
黑警又唔撚做野又話良好市民行私刑
屌老母

對比起政府嘅新聞稿， 與及cctvb嘅報道， 真係＿

而且Proportionate
我睇唔到報復成份

獅鳥不嬲都係合法自衛

推

NOW新聞只不過係中立
係私了佢一樣會報私了

但仆街政府咪撚屈D街坊
唔撚用武力制服條痴線佬
條友根本不停反抗同襲擊市民
幫手個D人唔係行私刑而係好市民

因為呢單好多手足俾CCTVB點相
我地要正名番成件事

屌佢老母，傷左咁多人

打鳩TVB啲人算啦

藍屍會話係假新聞，咬甩耳仔係道具
總之公我贏，字你輸，站在不敗之地
對自己不利既野就係假

藍屍只信tvb、大公報、文匯報之流
其他野全部假
Tvb話曱大大招募太監，藍屍都會自宮上去排隊應徵

學到now就唔使俾人屌cctvb啦

Tui

Push push push

正視聽

吊你 cctv

無質疑過手足

Cctvb 垃圾

甴近平
曱甴習近平

CCTVB

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！

傷咗咁多個都屈人私
唔好當香港人個個都好似啲廢老咁好呃

自衛

呢條新聞先係正常新聞

呢張文宣有冇白底版本？
想大量印

大家除咗圍爐都去Facebook反擊下啦
嗰邊一班五毛

咁都唔切返佢兩隻耳仔落黎 屌你老母咩垃圾港豬香港人 反正你普通鰤鳥打幾下都畀人話 條仆街斬傷人危殆同埋咬甩耳都無後果 不如強制執法割返兩隻耳啦 法律都制裁唔到條仆街

tvb冚家剷啦

有刀當然要制服 並保障現場所有人士安全

叫tvb記者唔好問點解俾人搞

其實新聞就應該係闡述個完整事實出來
再由觀眾判斷啦

TVB 仆街死！

。kjhgf

真相

好彩屋企一早裝左NOW
屋企人無比人洗腦

無人對cctvb 同政府有期望

睇得cctvb多 係會壞腦架

老細姓李係唔同啲

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！

係連登屌TVB無用架！

曬鳩氣,跟本無人會care 政府講乜

推
條友傷人之後一開頭俾人拉住
仲走去咬人隻耳
想走同攻擊人
咪撚再屈街坊

嬲就Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！

黑警 死曱甴 習近平 曱近平 曱甴王

點解TVB仲咁撚串？因為狙擊Group 得個6千人follow，我今晚要見到過萬

個人比人斬到昏迷呀 唔私了即刻無命啦

冇期望唔代表可以作新聞作到咁
你話佢係黑警有政府支持你報導偏頗都叫做仆街得有原因
條痴線佬擺明係恐怖份子直頭斬人
點解要咁報導

CCTVB真係正仆街唔死都冇用

係連登屌TVB無用架

Follow TG / FB
@sayno2tvb

做任務！

私你老母
拎住刀同瘋襲擊人
自衛呀

大台老作新聞就唔好怪人針對你啦

Lm

宜家係恐怖襲擊啊屌

平時支持黑警都算撚數，知你維穩台
呢單直頭作新聞支持個恐怖份子老屈市民

我屌咩CCTVB
一定要搞鳩佢

err..我無阿sorry
辛苦哂手足

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務令佢仆街呀

唔撚洗講都知 就算係私刑又點 講好唔割

推 tvb死全家

【七區反警暴●太古】夫婦遇襲！丈夫中兩刀穿肺命危 妻情況嚴重

好撚嚴重喎，仆街政府仲只係話傷人

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

Tvb唔撚死都冇用

下邊d五毛好撚嘔心

今晚now新聞真係贏晒

睇晒，合乎事實。
要推。
（share 出去俾Ｄ長輩）

香港而家咁，AIA仲可以搞嘉年華

C

要瘋傳呀

空氣推

TG / FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
一齊做任務，令佢仆街！

私刑當然唔割
但唔係私刑就唔應該俾佢污名化
咁先會多d人夠膽郁手去幫人

香港人太斯文啦。係我發夢一定打到條仆街殘廢

係用適當武力制服兇徒
本身係兇徒就野獸咁兇猛，咁多街坊合力先僅僅制服到

由 6月7日汽油彈鬧劇開始，或者以6月12日圍堵立法會引發第一次「催淚彈放題」起計，就嚟五個月，「五大訴求，缺一不可」口號而「送中惡法」法律上正式撤回，但其餘的訴求不單似乎唔駛旨意會實現，更是大家叫嘅「黑警」、呢度叫嘅「軍政府衛隊」嘅變態濫權濫捕濫殺越來越瘋狂，日復日响惶恐下度日如年。

有人話佢哋癲過二戰日本皇軍、德國納粹黨軍，亦有更多人不斷問「點解佢哋要咁做……」之類嘅問題，但都唔知點樣制止佢哋；或姑且講得正面少少，可能搵緊方法制止「軍政府衛隊」暴行但硬係諗唔到，就唯有每當 黑警 有何惡行，就只會作一啲情緒發洩。不過，容許我再次「無人性」而冷靜理智咁問，講呢啲、問呢啲，有乜用呢?!

有一個好顯淺嘅道理「對症下藥」── 分析、研判搵返箇中因由、性質，先係尋求解決辦法嘅基礎。簡單講，唔搞清楚成件事又點解決呢?! 再或者打個比喻，細路發燒淨食退燒藥會好得返咩?!

要搞清楚成件事，首先一定要面對幾個現實：
第一，「黑警」之所以濫權濫捕濫殺，就係得到政府嘅包庇；相對而言，政府/管治者藉著「黑警」濫權濫捕濫殺去穩住自身權力地位。而响過程入面，管治者以「黑警」不受制約嘅權力以至武器威力，壓制不滿、反對聲音，堵截任何威脅政權嘅勢力發展。

「利用武裝以至具軍事實力嘅隊伍展現武力，或鎮壓行動意圖使大部份人民懼怕而不敢同政府對抗；並且威迫、或形同接管、或實質接管所有政府部門使運作配合管治需要」嘅政權組織，我認為可稱作「軍政府」。我係無引用乜嘢學術權威著作成為「二手理論學說」，但相信大家都同意呢個理論訂義 / 講法。而香港特區政府 (姑且用返正名) 如今根本就係「軍政府」，應該都無人反對了吧。我早在 7月中旬已經睇到 香港特區政府 (姑且用返正名) 出現呢個狀況，所以就開始用「軍政府」呢個 Terms。「香港警察」就係香港軍政府的軍事實力隊伍；對應香港傳媒報導外國嘅示威、政變等國際新聞時會將軍政府下的軍隊、具備武裝實力嘅警隊、或任何組織稱為「政府軍」或「軍政府衛隊」。
(恕我坦白而帶點囂張，我「創作」的代名詞 / 形容詞唔係亂嚟，係有根有據的)

然後的，引伸出另一個必須面對嘅現實：
既然香港特區政府 (姑且用返正名) 已「升呢」成「軍政府」，「軍政府衛隊」就係要為軍政府阻遏、壓制人民嘅對抗，而且有足夠嘅武器裝備意圖使大部份人民懼怕而不敢同政府對抗。响呢個環境條件之下，「軍政府衛隊」係會有乜做唔出呢?! 又或者話香港軍政府就係要武裝衛隊不擇手段。既然乜都做得出，而且已經做咗超過四個月，真係恕我冷血啲講，依家仲日復日問「點解做得出…..」之類嘅問題，唔係多鳩餘就係燒時間。

仲未明白、或未願意接受到的話，就回顧戰爭、反政府示威、政變發生後各派之間衝突之類嘅歷史，例如近期嘅委內瑞拉，稍遠嘅盧旺達、蘇丹、波斯尼亞，再遠古嘅南韓、阿根廷，以至一、二戰時期嘅納粹德國、軍國日本，然後做對比，必定見到 香港特區政府 及 香港警察 (姑且用返正名) 自 6月中以來的所作所為根本上同呢堆歷史無乜分別 (或對於「有飛機大炮坦克車先係戰爭」嘅嗰啲政治低 B 班嚟講係「性質上」或「概念上」) ，直接啲講根本進行緊「戰爭行為」，視示威者、以至平民 (基於猜測其政治立場)為「敵人」，點會唔不擇手段對付；而又因為權力不受制約，點會唔濫權濫捕甚至濫殺，然後開所謂 Press Con 當全世界低能白痴講大話唔眨眼、睬你都生臭狐……

另外，港共軍政府衛隊屌鳩張建宗、搵消防、救護等部門做掩護對付「暴徒」，當然唔少得經常「應警方要求」封站嘅港鐵。仲有提供車輛「假扮接放學」嘅物流服務署…… 根本上就係 「實質接管」政府部門使運作配合管治需要。

係㗎，現實就係咁殘酷，但你逃避呢啲現實，日日見到「黑警」各種暴行然後出 post「點解可以咁做」 「點可以做到咁仆街」「仲有無人性」…… 純粹宣洩情緒之後，對於應付局面有何幫助？係根本响度浪費時間，同散播無助感，直情係誤大事。所以我對於出呢啲Post 嘅人已再沒有耐性，甚至 Comment 留言直接鬧，就係咁嘅原因。

現實，就係香港人面對住一個「軍政府」，面對住具備軍事力量嘅「軍政府衛隊」，而且武力天壤之別的唔對等 ──「暴徒」頂盡係未必死得人嘅汽油彈/磚頭 vs 「軍政府衛隊」保證可以死人嘅真槍實彈；甚至 港共軍政府衛隊 將防衛裝備列作違法物品，甚至 港共軍政府 阻撓防衛裝備入口香港，即係意圖迫使 香港人 唔乖乖地收聲就要赤裸裸地受軍政府殘酷嚴刑虐待。當然唔少得記者都受到 港共軍政府嘅侵犯目標，事關傳媒將一切暴行記錄下來，對政權構成潛在甚至即時威脅，或可以成為他日被追究的證據，梗係連記者都要對付啦。

Tvb 根本一定要搵一次搞鳩佢
佢哋真係越嚟越過分

有無人share tvb段假嘢出黎，想知有幾pk

勁啊NOW好波

TG + FB
@sayno2tvb

成日話「TVB仆街死」
有無做任務，令佢仆街呀？

tvb 必須根除

市民只係自衛
無罪可言

根本就係，明明cctvb都一路有live直播住都可以曲解成件事，唔好再話咩cctvb嘅前線無辜呀成呀屌，做得哩間垃圾紅媒就一定係敵人

推
大家記得send比d淺黃睇

我一直有個疑問🤔️
如果有錢佬受襲 佢地會唔會私了呢
一齊搵個答案出黎丫不如

係時候攬住既得利益者黎錫春袋

有冇人諗過去建制派議員屋企搞遊行

CCTVB
仲睇正低B

其實可以向記協今次TVB不實或有違操守報導的投訴

不過要搵人幫寫Template投訴,而且要幫手足澄清我地今次唔係"私了",係真自衛

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

有攻擊兩隻字，扣分

香港人，罷工！

以正視聽

CCTVB 黨媒全家落地獄

不嬲應該叫自衛，唔係叫私了

Tvb 濕鳩新聞其實係度累緊自己， 因為佢播個啲野太不盡不實， 令藍絲以為呢啲鏡頭全部都係佢哋幻想中「黑衣人、 暴徒」嘅陰暗面， 當我哋想像到呢啲可能係自己屋企人嘅時候佢哋更難面對， 已經陸續開始唔敢睇新聞。

Pish

推自衛保護市民

有冇人起下面comment Sandyyung條腦殘既底

對，以正視聽

respect to Now Tv 報導真相

汪汪狗： 使用武力保護其他市民及保護當時人嘅生命安全

有冇手足識backup條片